想同班香港警察講

你地有冇唸過十幾年後 幾十年後
你既子女、孫會係生活係一個咩香港？

−警黑勾結
政府一旦有社會問題解決唔到
就出動黑社會解決提出問題既人
出動無差別襲擊
政府做得一次
佢就唔會冇第二次、第三次⋯⋯
你可以擔保你既子孫冇一個會受到傷害？

−警權大曬
警察可以以任何罪名拉人
你可唔可以保護到佢地一世？
保護到你既子女可以 ok
咁你既孫呢？
你既再下一代呢？
你可唔可以確保係警察濫權既社會下
每一個子孫都安然無恙？

−司法獨立不再
僅僅以政治因素作考量
律政司可以任何罪名控告入獄
當任何一個人既聲音同政府唔同
都可以被以言入罪
思想 行為處處受到限制、約束
你可唔可以保證你既每個子孫唸法都可以同政府永遠持平？
你擔唔擔心你既任何一個子孫都有可能因為同政府意見唔同而入獄？

返屋企睇下自己既仔女
問下自己想卑咩生活佢地
問下自己想營造一個咩社會卑佢地
你已經青年或者中年甚至退休
但係你啲仔女 孫兒既人生先岩岩開始
就如同每一個香港下一代一樣

如果你覺得依家警察既暴力、濫權冇問題
去到某一日
你個仔 你個女 你啲孫
以任何理由
卑警察打到受傷返屋企
或者被捕返唔到屋企
果陣
你想後悔就太遲了

路西法效應之下佢哋只會以為他們做了正確的事去平亂